[長文]修頓球場既大圍捕，曝露左流水式遊行既一個大問題

講明先，本人冇參加過任何遊行集會，琴日亦冇係修頓球場甚至港島出現過，只係一個睇直播同聽朋友轉述既冷氣軍師。

上一次流水式遊行唔知有冇呢個問題啦，但今次遊行明顯係好分散，分開晒一批一批最多一兩百人既group。斷斷續續咁行去灣仔，好易比狗係中間入黎，而且d人分散晒，搞到個個好似漫無目的咁向前行，唔知自己要做乜，口號又冇乜人嗌，road block又冇乜人set。呢個係我認為大圍捕成功既原因

講下我睇到修頓大圍捕前有d咩事先。大概四點幾既時候，班狗揸左架水炮車過黎，係水炮車前面嗰group人就即刻嚇到入左去廈門街到避難。避到咁上下見d狗好似走晒就諗住出返去大路到繼續行，點知未出到去就有新一group人衝入黎既有狗，跟住就成班人衝晒去皇后大道東。一入皇后大道東就見到已經有好多人係到，有d上晒天橋避難，有d set緊road block，有d行左上山。跟住大家係到逗留左一陣，就向銅鑼灣方向行，行左幾步又有人話前面有狗，又轉方向跑走。跟住跑跑下又有新一group人係前面過黎話有狗，跟住又轉方向，又有新一group。大家不停係嗰邊跑住兜圈，不停有班人係前面跑住撞埋黎話有狗。個圍捕圈越黎越多人，多到人踩人咁濟。

跟大家跑下跑下就去到修頓球場，跟住有班人見到公廁條巷仔就衝左入去。然後劇本繼續重覆，條巷仔前面又有班人衝入黎話有狗，跟住大家調頭跑走啦，點知同一時間回頭路出口就爆左粒tg，又有狗入左黎。跟住兩班人就條巷仔中間撞埋一齊。之後有d人向灣仔站嗰邊走，有d人就入公廁，有d人就入球場，但唔知點解灣仔站嗰邊一開始冇捉人，比人入黨鐵，走左一批人。之後發生咩事大家都知。

如果唔解決流水式遊行隊伍鬆散既問題，每次班狗都用極速大圍捕呢招，應該可以長捉長有。解決唔到既話真係寧願唔好用流水式喇

推

Push

其實目標得一個 行去中環

問題係人少搞到road block又冇乜set，哨兵都冇乜呢。d人話有水炮車嗰陣，架車已經轉緊灣入黎，後面成堆人係射程範圍，佢停低開水就仆晒街

睇直播同聽人講
其實行行下，行到某一點就有狗阻路
截下截下，就分咗幾批，每批越來越少人

係，而且維園嗰邊又會有人過黎，走又走唔到，又越黎越多人入黎

所以要諗下點破佢呢招

其實如果大家站在行人路，會不會狗就不能咬人？

太多人，冇可能全部係行人路
再講，d狗咁癲，一定照咬